中大有私家車撞示威人群 被擊碎車門玻璃

有網民號召今早發動「黎明行動」，在全港多區進行堵路，變相令全城「三罷」。其中在中文大學，有一輛藍色私家車疑在環迴東路撞向示威人群，有示威者不滿將其包圍，並擊碎私家車玻璃。現場消息指，該名司機表示自己要去大埔。而私家車車窗玻璃全被擊碎。

反起佢

諗起琴日將軍澳架van

反車，點火

琴日 拉

燒左佢來封路

反車

用左佢黎封路啦

比人推左去二橋做路障

有無人受傷
我比較擔心手足

暴大手足好波

推

做埋路障，應該好快著火

千萬不要反車點火

跟人民對抗 唔會有好下埸！！

自願做rb咁偉大

琴日... 拉

尋日一架都未學識點做人
今日又有一架黎做rb

暴大手足勁

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

下次可以反轉佢做RB